[全世界同我focus返行動！] 今晚英領人鏈

成個熱門都加泰加泰 全世界同我focus返行動！
今晚7:30 英領見

推

以旗相認

去呢個

好過加泰

10月23日 晚上七點半 金鐘英國領事館
10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上8時正 四路開🌼 和你返工

香港特別行政區香港島金鐘法院道1號

金鐘法院道1號

熱門一個行動po都無
我要係熱門見到今晚去英領

你班連登仔係咪當英國佬condom？
係咪唔想拉英國支持？
係咪想英國真係放棄我地？

推爆佢

1023

Push

人鏈！！！

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

push

割蓆加泰閪 港美保法案
英領見